有冇人愈黎愈厭世

愈黎愈覺得人生冇意義 好似冇嘢值得開心咁
好想快啲死 但又唔想自殺 只係希望會快啲有意外係自己身上 可以早啲死

我好多時都希望係咁

我每一晚都期望自己一睡不起

同感

有

係 差幾日就遇上九寨溝地震
竟然有少少失望

日日如此 諗下將來冇希望

我都係 成日諗點解意外死個堆係知識份子 或者義社會有貢獻嘅人 而唔係我

不要放棄 人生仲有好多絕望等緊你

有
成日都覺得點解香港咁安全
點解唔可以多d意外落係自己身上

有 生存冇咩意義咁 又做唔到想做既野

我每日都係咁諗

有 想自殘

人地搭飛機係希望safe flight 但我就好想墜機

要人陪你一齊死

厭港啫

成日都係咁諗

咁你有無用盡全力去改變自己

正評不解釋